「理大廚房佬」悼念周梓樂逝世13個月被捕 傍晚獲准保釋候查

【23:25】警方表示，被捕男子已獲准保釋候查，須於2021年1月上旬向警方報到。

【21:50】fb「理大廚房佬酒吧」表示，「理大廚房佬」已在傍晚6時半左右獲准保釋候查

科大學生周梓樂去年11月4日凌晨在將軍澳尚德邨停車場墮樓昏迷，留醫5日後不治，終年22歲。昨日（8日）是他逝世13個月，晚上有市民到將軍澳尚德停車場悼念，人稱「理大廚房佬」的39歲施景騫亦有到場，其後遭到在場戒備的警員截查，並被警方以在公眾地方行為不檢罪名拘捕，現正被扣留調查。

大批市民昨晚到尚德停車場外悼念周梓樂，黃婆婆亦有到場，有人在十字路口擺放鮮花，蠟燭及文宣，但超過50名警員隨後到場，並拉起封鎖線戒備，並以限聚令理由要求市民盡快離開，其間有市民擺放悼念物品被票控亂拋垃圾。警員在約晚上10時許截查施景騫時，據悉現場曾傳出玻璃樽爆裂的聲音，之後有警員撿走玻璃樽，並拘捕施景騫。

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

又亂咁拉

萬能key拉咗你先，跟住再搵嘢入你罪

又想安放咩罪名

廚房佬

保釋到算好

而家連保釋到都要開心

肥佬黎

快必
坐左4個月冤獄啦

仆街黑警死全家